京阪神5日4夜Plan求評

去程：HKG 0905 -> KIX 1355
回程：KIX 1655 -> HKG 2020

Day 1:
預定1400到達當地
預先於JR售票處買嵐山小火車票
乘坐南海電鐵Rapit出市區
於旅館Checkin後大概1630，前往道頓堀或阿倍野
晚上前往北極星蛋包飯

Day 2:
先去伏見稻荷大社
京都御苑、錦市場、八坂神社、清水寺
當晚於京都過夜

Day 3:
早上前往嵐山，乘搭JR至馬堀站，轉乘觀光小火車
於嵐山站下車，租和服著，
遊覽竹林之道、野宮神社、渡月橋
遊覽完畢前往風風の湯

Day 4:
利用關西JR Pass前往姬路城
轉乘JR至明石海峽大橋參觀
回程於三宮轉巴士至摩耶山睇夜景

Day 5:
前往黑門市場食魚生（around 1個鐘左右）
於日本橋附近購買手信
2點左右坐南海電鐵去機場

因為今次同屋企人去，老人家唔想太Chur，呢個行程岩唔岩佢地？

DAY2會幾點去伏見稻荷？因為錦市場唔一早去又係冇乜意思

幾號落機？

day 3 ,4 都係住京都？

應該朝早十點就會到
如果下午去錦市場真係差好遠？

係呀，會住京都站附近

清水寺check check 裝修成點，晏去又多人又睇唔到就好無謂

5月10-15去
今次係第一次去
有冇好推介

唔知海遊館你地有無興趣，第一日得閒可以去下

神戶夜晚可以搭去 ポートターミナル駅 行去神戶大橋果邊睇下

神戶大橋
我研究下點安排先

如果伏見要影靚相，冇人既，真係愈早愈好，10點已經好多人...
如果唔志在影相就冇乜所謂！錦市場下午應該得返熟食, 如果要食魚生個D就要早去！

Day 2 行李放邊 同埋伏見稻荷行埋上山你預左後面行程會好趕

建議去清水寺可以行埋二年坂 三年坂 同一條路黎

行李會放係大阪既旅館度暫時寄存
伏見個度我未必行晒成座山
始終老人家腳力有限

聽到好chur

京都個日應該最後都係行其中一兩個就算
始終屋企人著左和服應該唔會行到太多地方
嵐山個度我無得再減啦

我個人覺得落機直衝去京都再玩返出大阪方便啲
一黎唔使轉多次酒店,二黎時間鋪排會好啲
我自己去2次都係先住京都後出大阪,走就大阪直接去關西機場

咁樣既話第一晚同第二晚要住唔同既京都旅館
事關第二晚已經Book左間比較貴既旅館，住兩晚比較重皮
如果京都兩晚要唔同地方住，好似時間上無咩大分別

定係直接斬掉重練搵間京都旅館住兩晚，唔洗煩？
屋企人想食下懷石料理，如果唔住旅館有冇地方食到？

搬太多次酒店會麻煩啲日日執行李
南禪寺好似有懷石料理

錦市場下晝去冇咩問題喎
反而上次太早去好多鋪都未開

上次去11點開始行都開左7-8成
12點先叫差唔多開哂

太早我都怕屋企人未起得切身

頭先11點半去到伏見 多人都爆開
求下籤買下野就走

北極星唔抵食